[有圖]有無人覺得0的單既味好正

就係依種單

好中意索下佢

d送貨佬攝係褲頭
成陣鳩味

劣過9黎

我都係